[突發] 尖沙咀碼頭有人跳海

珍惜生命呀手足一個也不能少

有粒花

救返咩唔係？

變咗絕食

珍惜生命...